沙田新城市廣場請保安呀

沙田新城市廣場請保安呀
準備去返工了🚬

唔洗保安牌？

清 你呢個算係咩問題

100蚊去俾人鬧 搵鬼做

要啦緊係

Lm

練大隻應徵企門口頂住狗

利申:有保安牌

諗得過喎，我有保安証

如果見完工先知要 咁點算好啊

我都有

去應徵叫夠兩舊水一個鐘 要有特別難度津貼嗎

保安唔洗見工的

This way sir 中文版

依家讀趕唔趕得切呢
六點返到2點

又要比人屌，又會上鏡
一個唔小心仲會食椒，甚至食布袋彈

咪撚玩啦

500蚊個鐘可能會考慮

洗鬼，到時打個眼色，brother, this way
香港第一孝子都可以做埋